2萬蚊樓下打機note book推介

請問大家意見！

15吋新razer blade 可以嗎？

Razer都敢買 屎都可以食

Msi啦 asus laptop啲qc垃撚圾 一係alienware

新版幾好

咁究竟MSI ? Alienware? ASUS? 好？

呢2部我見差唔多價錢除咗display card之外有乜分別？

GS65 Stealth Thin 及 GS63 Stealth 電競筆電，採用了 15.6” FHD (1920x1080) 顯示屏，分別提供 144Hz 及 120Hz 更新率、7ms 及 3ms 反應時間

Msi幾襟

this one ok?

一個字 熱

啱啱買咗GS65

Gs 35

Sorry I mean GS 65

On撚鳩最撚垃圾就係係alienware
仲差過razer
Msi >asus>razer> alienware

厚機散熱msi gt75> Aorus X9 DT >asus rog g703

Amazon買msi冇保

2018未出review
但有人test好似不錯

alienware係傻鳩先買
又厚散熱又差唔知點做到

Gs65 or new razer blade 15.6

早個半月之前買左msi部gt62vr是咪好岸久

Gt系列冇問題喎
散熱最好既gaming latop系列

香港Clevo 係唔係得神州

因為細佬電話線年代用windows之後中學一路都macbook，近排想轉番windows又唔係好識，原本想買外星人，個陣就轉i8，但忍唔到咁耐就睇睇下買左gt62，但上網睇番呢部好似無咩人用

正路買gt75
Ps:用緊

有睇你個post，gt75應該out左我budget，無記錯我預15k